淡友贏左 唔加息姐係經濟差

識唔撚識架

真 遲早還